<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RimpsycheSettingCategory>Rimpsyche: Core</RimpsycheSettingCategory>

  <RimpsycheGeneralSetting>Основные настройки</RimpsycheGeneralSetting>
  <RimpsycheAllowFacetEdit>Редактирование черт характера</RimpsycheAllowFacetEdit>
  <RimpsycheAllowFacetEditTooltip>Позволяет напрямую редактировать черты характера.</RimpsycheAllowFacetEditTooltip>
  <RimpsycheShowFacetInMenu>Интерфейс черт характера</RimpsycheShowFacetInMenu>
  <RimpsycheShowFacetInMenuTooltip>Дает возможность выбрать опцию просмотра черт характера во вкладке характера.</RimpsycheShowFacetInMenuTooltip>
  <RimpsycheShowFacetGraph>Показывать диаграмму характера</RimpsycheShowFacetGraph>
  <RimpsycheShowFacetGraphTooltip>Отображает радиальную диаграмму во вкладке характера.</RimpsycheShowFacetGraphTooltip>

  <RPC_Personality>Характер</RPC_Personality>
  <RPC_Interest>Интересы</RPC_Interest>
  <RPC_Sexuality>Сексуальная ориентация</RPC_Sexuality>

  <TabPsyche>Характер</TabPsyche>

  <RimpsycheShowList>Вид списком</RimpsycheShowList>
  <RimpsycheShowBar>Вид графиком</RimpsycheShowBar>
  <RimpsycheShowFacet>Просмотр черт характера</RimpsycheShowFacet>
  <RimpsycheEdit>Редактировать</RimpsycheEdit>

  <RPC_Orientation>Сексуальная ориентация</RPC_Orientation>
  <RPC_Kinsey>Шкала Кинси</RPC_Kinsey>
  <RPC_SexDrive>Либидо</RPC_SexDrive>

  <TraitAffected>Находится под влиянием следующих черт:</TraitAffected>
  <GeneAffected>Находится под влиянием следующих генов:</GeneAffected>

  <PsycheDisabled>Отключено</PsycheDisabled>

  <MemoryReportString>Разговор о {0}</MemoryReportString>
  <RimPsycheIntensityNeutral>{0}</RimPsycheIntensityNeutral>
  <RimPsycheIntensityExtremely>Чрезвычайно {0}</RimPsycheIntensityExtremely>
  <RimPsycheIntensityVery>Очень {0}</RimPsycheIntensityVery>
  <RimPsycheIntensitySomewhat>Отчасти {0}</RimPsycheIntensitySomewhat>
  <RimPsycheIntensityMarginally>Немного {0}</RimPsycheIntensityMarginally>

  <RPC_Facets>Черты характера</RPC_Facets>
  <ResetPsycheTooltip>Случайно</ResetPsycheTooltip>
  <RimpsycheFacetInfo>Черты характера - это ключевые элементы, формирующие мысли, чувства и поведение человека. Каждая черта представляет собой аспект того, как человек воспринимает мир и реагирует на него.</RimpsycheFacetInfo>
  <RimpsychePersonalityInfo>Характер определяется чертами. Характер напрямую влияет на поведение, отношения и решения человека.</RimpsychePersonalityInfo>

  <RPC_Imagination>Чувствительность</RPC_Imagination>
  <RPC_Intellect>Интеллект</RPC_Intellect>
  <RPC_Curiosity>Любознательность</RPC_Curiosity>
  <RPC_Industriousness>Трудолюбие</RPC_Industriousness>
  <RPC_Orderliness>Систематичность</RPC_Orderliness>
  <RPC_Integrity>Честность</RPC_Integrity>
  <RPC_Sociability>Общительность</RPC_Sociability>
  <RPC_Assertiveness>Инициативность</RPC_Assertiveness>
  <RPC_Enthusiasm>Жизнерадостность</RPC_Enthusiasm>
  <RPC_Compassion>Дружелюбие</RPC_Compassion>
  <RPC_Cooperation>Доброжелательность</RPC_Cooperation>
  <RPC_Humbleness>Скромность</RPC_Humbleness>
  <RPC_Volatility>Нестабильность</RPC_Volatility>
  <RPC_Pessimism>Пессимизм</RPC_Pessimism>
  <RPC_Insecurity>Зажатость</RPC_Insecurity>
  <RPC_Realistic>Реалистичный</RPC_Realistic>
  <RPC_Imaginative>Творческий</RPC_Imaginative>
  <RPC_Practical>Практичный</RPC_Practical>
  <RPC_Philosophical>Философский</RPC_Philosophical>
  <RPC_Conventional>Обычный</RPC_Conventional>
  <RPC_Explorative>Исследующий</RPC_Explorative>
  <RPC_Unmotivated>Немотивированный</RPC_Unmotivated>
  <RPC_Industrious>Трудолюбивый</RPC_Industrious>
  <RPC_Disorganized>Рассеянный</RPC_Disorganized>
  <RPC_Organized>Систематичный</RPC_Organized>
  <RPC_Inconsistent>Непоследовательный</RPC_Inconsistent>
  <RPC_Reliable>Последовательный</RPC_Reliable>
  <RPC_Aloof>Нелюдимый</RPC_Aloof>
  <RPC_Friendly>Дружелюбный</RPC_Friendly>
  <RPC_Timid>Робкий</RPC_Timid>
  <RPC_Assertive>Активный</RPC_Assertive>
  <RPC_Stoic>Равнодушный</RPC_Stoic>
  <RPC_Cheerful>Жизнерадостный</RPC_Cheerful>
  <RPC_Detached>Безразличный</RPC_Detached>
  <RPC_Compassionate>Теплый</RPC_Compassionate>
  <RPC_Stubborn>Упрямый</RPC_Stubborn>
  <RPC_Accommodating>Сговорчивый</RPC_Accommodating>
  <RPC_Arrogant>Высокомерный</RPC_Arrogant>
  <RPC_Humble>Скромный</RPC_Humble>
  <RPC_Stable>Стабильный</RPC_Stable>
  <RPC_Volatile>Нестабильный</RPC_Volatile>
  <RPC_Optimistic>Оптимистичный</RPC_Optimistic>
  <RPC_Pessimistic>Пессимистичный</RPC_Pessimistic>
  <RPC_Confident>Смелый</RPC_Confident>
  <RPC_Insecure>Зажатый</RPC_Insecure>
  
  <RPC_Imagination_Tooltip>Отражает глубокий внутренний мир и чувствительность к искусству и красоте. Творческие личности предпочитают фантазии, музыку, искусство и т.д. В то время как реалистичные личности проявляют более практичные и приземленные наклонности.</RPC_Imagination_Tooltip>
  <RPC_Intellect_Tooltip>Отражает интерес к абстрактному мышлению и сложным идеям. Философские личности наслаждаются глубокими беседами и философскими вопросами. Практичные личности предпочитают конкретные и простые вещи.</RPC_Intellect_Tooltip>
  <RPC_Curiosity_Tooltip>Отражает желание нового и разнообразного, а также дух исследования. Исследующие личности наслаждаются новым опытом и ставят под вопрос нормы и условности. В то время как традиционные личности предпочитают рутину и привычные вещи.</RPC_Curiosity_Tooltip>
  <RPC_Industriousness_Tooltip>Отражает склонность к достижению долгосрочных целей через упорный труд и настойчивость. Трудолюбивые личности высоко мотивированы, сосредоточены и, как правило, доводят начатое до конца. В то время как немотивированные личности легко теряют интерес и бросают задачи.</RPC_Industriousness_Tooltip>
  <RPC_Orderliness_Tooltip>Отражает предпочтение структуры, порядка и планирования. Систематичные личности не любят хаос, предпочитают планировать заранее и действовать организованно. Рассеянные личности менее систематичны и, как правило, с трудом следуют конкретным планам.</RPC_Orderliness_Tooltip>
  <RPC_Integrity_Tooltip>Отражает приверженность честности, самодисциплине и моральной последовательности. Последовательные личности хорошо соблюдают свои обязательства, следуют правилам и считают важным поступать правильно. В то время как непоследовательные личности могут хитрить, нарушать правила и generally плохо регулируют себя.</RPC_Integrity_Tooltip>
  <RPC_Sociability_Tooltip>Отражает дружелюбие и общительность в социальном взаимодействии. Дружелюбные личности обладают хорошими навыками общения и наслаждаются установлением отношений с другими. В то время как нелюдимые личности склонны держать большую социальную дистанцию от других.</RPC_Sociability_Tooltip>
  <RPC_Assertiveness_Tooltip>Отражает склонность действовать инициативно в социальной среде, высказывать мнения и влиять на других. Активные личности уверенно высказывают свое мнение и действуют инициативно. В то время как робкие личности интровертны и не стремятся выражать свои взгляды.</RPC_Assertiveness_Tooltip>
  <RPC_Enthusiasm_Tooltip>Отражает желание стимуляции, позитивного настроения и активных действий. Жизнерадостные личности полны энергии, легко возбуждаются и активны. В то время как равнодушные личности не легко возбуждаются и сохраняют спокойствие и хладнокровие.</RPC_Enthusiasm_Tooltip>
  <RPC_Compassion_Tooltip>Отражает склонность сопереживать чувствам других и желание облегчать страдания. Теплые личности добры, чувствительны к эмоциям других и стараются проявлять заботу. В то время как безразличные личности гораздо менее чувствительны к эмоциональному состоянию окружающих.</RPC_Compassion_Tooltip>
  <RPC_Cooperation_Tooltip>Отражает предпочтение отношений, основанных на мире и доверии. Сговорчивые личности избегают конфликтов, ценят компромиссы и стремятся избегать неудобных ситуаций. В отличие от них, упрямые личности придерживаются своего мнения и often отказываются идти на компромисс.</RPC_Cooperation_Tooltip>
  <RPC_Humbleness_Tooltip>Отражает склонность к скромности и отсутствию самодовольства. Скромные личности не выпячивают себя, относятся к другим уважительно и считают себя равными с другими. В то время как высокомерные личности считают себя превосходящими и склонны считать себя более важными.</RPC_Humbleness_Tooltip>
  <RPC_Volatility_Tooltip>Отражает степень резких и частых перепадов настроения. Нестабильные личности испытывают трудности с регуляцией эмоций и могут демонстрировать внезапные действия при стрессе. В то время как стабильные личности поддерживают более последовательное и спокойное эмоциональное состояние.</RPC_Volatility_Tooltip>
  <RPC_Pessimism_Tooltip>Отражает степень переживания негативных эмоций, таких как грусть, тревога и гнев. Пессимистичные личности легко впадают в уныние и депрессию. В противоположность этому, оптимистичные личности склонны смотреть на мир с гораздо более позитивной точки зрения.</RPC_Pessimism_Tooltip>
  <RPC_Insecurity_Tooltip>Отражает низкую уверенность в себе и легкость, с которой человек подавляется внешним давлением. Зажатые личности избегают давления, боятся неудач и легко сникают в социальных ситуациях. В то время как смелые личности уверенно встречают вызовы и не сильно подвержены влиянию суждений других.</RPC_Insecurity_Tooltip>
</LanguageData>
